# Greenfoot
Repositorio de Almacenamiento de ejercicios y proyectos de Greenfoot

Bienvendo a este repositorio diseñado para almacenar de forma publica todos los ejercicios de Greenfoot.

En caso de errores o preguntas, puedes enviar un correo a camachosinh@outlook.com

Recuerden que estos ejercicios tienen como proposito ser de uso academico, no con para generar dinero con ellos y si se utiliza alguno de estos, en caso de que sea publico el uso, debera indicar quien lo creo de forma clara, de lo contrario, podra tener problemas legales de derechos de autor con el codigo realizado o copiado.
